收養左朋友隻短毛貓

但仲好驚青 有咩方法令佢快啲熟悉新環境
主人一歲半 同埋養短毛有咩要注意 點令佢痴身啲

由佢自己周圍聞下先

好靚已丁

朋友唔要？

主人叫咩名

困籠一個星期先
等佢認得晒屋企人先

係佢面前跳脫衣舞
包你同佢friend過夾bang

好得意呀

佢朋友屋企唔可以養兩隻

叫stave

多d同佢傾計

放你啲衫比佢訓
遲下可能會痴你

打開個袋
唔好理佢一陣
自己著過既衫掉落個袋等佢慣你陣味
放好糧水砂係附近